
UE PROJET: Groupe 16 

Titre projet: STUDENT SOCIAL NETWORK
 
Technologies utilisées :
 
	*backend : django, javascript
	*frontend : html, CSS, Bootstrap
	*IDE : Pycharm
	*Base de donnée : MygbSQL


********************************************************* CONCERNANT LE MODULE 1 : GESTION DES UTILISATEURS *****************************************************************************

Pour lancer le projet:

	*Importer la base de donnnée Mysql SSN dans phpMyAdmin
	*On lance le serveur avec la commande (python manage.py runserver)
	*Ouvrir un navigateur et saisir:localhost:8000/ssn
	*Au niveau de la connexion remplir les informations demandées(nom, mot de passe,...) et valider avec le bouton *Se connecter*
		pour se connecter en tant que étudiant(username:19Y085, password:qwerty123)
		pour se connecter en tant que enseignant(username:prof@gmail.com , password:qwerty123)
		pour se connecter en tant que administrateur(username:ad-inf-15, password:qwerty123)
	  

